[gay] 萬種漸層斑斕的心事分享區 (53)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

以前既post:
第40期至第48期於第49期內

第49期：

第50期：

第51期：
第52期：

第53期禮物：

還給屬於你們的自由

唔係我1001

塵生食屎啦

屌佢

下3個post頭都要屌佢
14分丫拿

做兵真係好慘

開post 都無時間

屌佐出聲等佐勁耐

新post留名叫春

魚巴

齊高叫

到

喊啦喊啦

真心唔知stanley.siu有乜咁正

有真命天子都過唔到世

其他講既野準唔準先？
唔準就唔洗信啦
可能我錯呢

幾準其實 所以我幾信中國相學

部分準

熊真係好正
請珍惜身邊的熊

咁我未必準囉
唔洗擔心

死啦已經唔記得你隻手係點
淨係記得雞莊同小糖

佢唔珍惜我咁點算

我有公開講果啲唔算既話幾準...

其實先廿二 做定最壞打算都好既....

同年

好多95

已經個個學哂臭貝叫

其實我冇見過你個種掌
所以我未必準
都係睇到D好低級既野 Sor 有點廢
其實我冇咩留意到你講過D咩

大我一年

高年

江巴你是咪水瓶座？If Yes
你呢半年冇好桃花 依家你既心境已經Ready好接受下一段感情你亦都抱有希望既
但你既對象係D好嚮往自由既人 有機會係公廁 最後唔會係你想要既野
現時你既感情運會有好多障礙 好易失敗或人地會走 所以再等下啦

我咁西一睇就知係處女座
今年廿二 仲未生日

咁可能Ok

我唔要再睇神婆野

快D到五月啦

吹水吹水

做咁

我訓唔著 你開心啦

Sem break 去搵銀
利申個睇相佬話我五月或九月有機出pool

對唔住呀
唔好信啦
你都話唔準啦

咁我呢

影響心理訓唔著

點知你呀
又話唔傾神婆野
研究緊五月做D咩Pt好

95
發覺其實已經廿二歲，但好多嘢未試好可惜

等post等到瞓著都未有

今年廿三
宜家死而無憾了

叫一叫春

你的生活很豐富呀

春

返到香港變死魚
其實早死都幾好

不可以有呢個念頭
諗都唔俾諗

早晨呀
根本瞓唔著
唔好唔理我啦，我無搵佢架
星期六都咁早起我一定係short 左

岩嫁啦我條命咁差

咁早嘅你

why not?

因為呢個念頭 我先去旅行

放假慣早起

我都覺早死都好
老左又行唔到又辛苦又多病要人照顧咁煩

人係求生唔係求死

講緊廿三歲咋，仲有大把時間先老

你地係咪痴左
唔好亂咁拎條命黎講
或者身邊未有咩人走過？！
同學23歲血癌過身了一月份
又有人俾佢揀早唔早死咩
佢連變老嘅機會都無

咁有人想遲死自然都有人想早死

思想審判？
唔想死就死左，可憐
想死但死唔去，可唔可憐？
想死就死，最多咪唔抵可憐，冇錯架喎

人地死又唔係為左你去可憐佢

重點你地係「想」
有想嘅機會
即使依家個世界有幾灰。那怕有一天，與到一個人就改變你對世界嘅觀感呢。
諗番起，以前其實都有少少鍾意過去左嘅個位同學仔

點解會咁諗野
理解不能

咁如果冇呢
係咪等等等等到六七十歲鬱鬱而終

如乜撚果，鳩 fing 諗過其他野啦
落街除時有意外你係咪唔出門口

依個世界係無緣份架，好多野都要靠自己爭取

我唔抗拒啲人不斷宣揚啲正能量去自high，但對啲批判人地負能量既諗法真係好想笑姐

案例：末期癌症，全身痛楚加日日化療電療，但可以吊住條命

佢想死，但身邊就有班撚樣叫佢唔好死，吊返十年廿年就有救，咁究竟係佢想死有問題，定係佢身邊班撚屌想佢唔死黎滿足自己啲正能量心態有問題

用極端例子只係為左證明想死唔係錯，唔想生存亦唔係罪，ok?

一個人既心理健康你好難去評估，可以佢心理比有意識既植物人更差，但外在行為冇問題，你又有咩資格批評人地有幾想死先

呢啲有冇得自己決定唔醫死左去嫁 我見電視都親屬決定

支持早死思想
支持香港安樂死合法化

處女一定西 ? 愛人都係 好遲鈍就真

處女座

想點

大大個西人係你眼前

好濕

邊到濕

屌 天氣呀

閃光啲問題要用英文答

又要返工 真係好鍾意返工

努力

九點返工九點二先出門

濕哂

辛苦的天氣

中文諗到英文寫唔到

10點返工食早餐到1045先到寫字樓

原來cable 咁大件事

識玩

做完啦閃光個啲

咩事

下星期得閒啲我又做

唔好做呀唔想比其他人見到我啲小學雞英文

放心 我之前做tast係初中程度
雖然我覺得自己得連依家小六程度都冇

唔係開新台咩？奇妙電視

因為層樓，同女朋友鬧左場大交，瀕臨分手邊緣

最憎處女

睇到wiki wong 就慘
佢個台啲劇幾好睇
viutv就綜藝好睇

尤其明知水瓶座最愛是流淚

我去左試下打波+番工
我番去睇

睇錯以為雞莊生班

生花柳就有佢份

塵生都要做兵????

處女座 = 西
天秤 = 膠
山羊(魔羯) = 高逗

專業港女不往當

食雞柳啦你

其實簡單啲如果 開放牌照比現有其他媒體去加入去電視行業

已經可以將MEDIA PRODUTION HORIZONTALLY 發展

morning Q

通完個頂做野
講緊咩。。。睇手？

點呀你

係

邊個係小糖 認真問

啱啱打番羽毛球 比人炒

暗瘡小丸子

早兩個post先講緊佢做水兵

神婆野

魚巴係咪可以睇埋我隻柒手

唐狗=小糖=珍珠奶茶全糖=暗瘡小丸子

［多圖+長文］我今日生日，竟然收到⋯⋯

LIHKG @ Android

我其實TG左出面果個睇掌巴打 但係覆得好慢 我問左3樣我比較緊張嘅野

我係膠

等下囉 又唔係得你問 仲要免費

如果手臂粗d就真係屌死我
而家係死去活來

屌我

我知呀 但係有緊張感

唔洗手臂粗d 宜家就屌死我

互屌

有鬚

嘩屌好撚正呀

咁都得

做零OK

通常都假膠到一個點

我認
我成日咋傻扮懵

有心事？

我睇到我同學，用藥重到傷及神經下半身癱瘓。醫生同佢講「我地今次無野幫到你，你點睇」。佢第一下開聲講嘅係「都要繼續醫架啦，你覺得針灸有無用？...」

我理解唔到有咩慘過一個人就死都掙扎求存個下。

而你地可以除便討論想死同唔想死，feel 唔到你地進入到一個點嘅 critical moment 而要去諗依啲野。

只係想講，唔好下下諗想死，點解唔諗下唔死嘅你仲可以有咩做

羽毛球場有個黑色背心白淨仔仔 好好波
好想係佢前面仆親

唔係心事 但好多野煩

圖呢

me too

以下開放四分鐘秒回

Hi

住邊？stat?have place ?

認真你便輸了

死與否係個人選擇

地產婆打黎業主到左要我同朋友早啲到

Hi，look for？

首爾 175/200/0/21 就黎冇

Bye

叫佢等吓啦

200

Not for fun

黃庭峰

邊到秒覆

完。

想像唔到200kg

搞乜

我明

如果係唔好既野咁點

咁咪努力啲令佢唔好發生
都係個句
你估好嘅就一定會實現咩

佢哋有班人想死

我只會話佢樂觀

邊個想死

利申：mental health first aid

你有冇諗過點死呀？
用乜野方法死？

想早死又唔代表想死

我有諗過咁問會唔會加速自殺

只有背影可供欣賞 不過都係不了

山羊嘅我一啲都唔高逗

我有個plan係寫好時間同方法點死

no
呢d問題係想知個patient對死既渴求去到乜野程度
如果佢話想死但冇諗過用乜方法自殺同已經諗好用乜方法自殺係好唔同嫁
要根據程度去諗care plan

真 人生規劃？

死亡筆記

好憎山羊
溝通不能

打波比人鬧 咁耐冇打算係咁啦
以後唔黎阻住你囉

金牛又係點

AGGER 生隻眼係頭頂

金牛 = 現實

都係 山羊好慢熱 又好毒

唔聽講
0仔金牛10個有8個都係SIS

屌你老豆呀死肥閪

屌你老豆呀

因為唔想經歷太多生老病死
諗起係病床嘅自己都想
plan定自己幾時死係個一刻之前做哂想做嘅事最後死而無憾又唔洗再繼續經歷人生嘅大悲

乜你肯認啦咩

PLAN埋點死就太OVER
CHUR到...

我講緊自己呀

如果情況嚴重，老師建議盡可能報警

你係病床可以見到我
其實你諗到有乜野方法死係會舒服嫁？
冇安樂死喎

究竟背字點背快啲記到耐啲

有時我都覺得我好毒 連男朋友都唔理

當然啦
mental fa其實好basic做不了什麼
到時你冇報警你要孭鑊嫁

乜要死嘅人最會諗點死舒服啲咩
點死都舒服過繼續生存

天真
大把人自殺未遂以後都唔敢自殺
辛苦到仆街

我都覺得自己好毒

不停應用 寫句作文

大家最鍾意邊個座d人？
我: 獅子/射手

幾十樓跳落去實死啦掛

唔信星座

好既現實定壞既現實 先

敢跳先算

點解要舒服死
要死緊係要簡d自己最驚嘅mission
我依個畏高想係一個高嘅
睇到日出嘅山睇完日出一嘢跳落去
好浪漫

你唔俾中間有野整住半天吊？
有個patient跳樓半天吊咗1x個鐘先俾人發現
同埋莊個case係唔想之後咁辛苦先想早d死

壞既 但細心

你死都係唔想之後辛苦姐
咁如果你要好辛苦咁死同自然死有乜分別？

好似好浪漫咁

我同意

nonono
係要「經歷人生百態」會攰
我唔驚死只係懶唔想攰
btw 可能到時有個我值得留戀嘅人我就死唔去

HI

伴侶 : 處女 / 巨蟹
朋友: 雙子

利申 糾M

我係射手

細心 呢part 中喎
不過我會太過細心 有時會變多慮 顧太多野

不過我唔現實 唔會因爲朋友失勢就拋棄人

咁我一定係其餘兩個

pmed

牛仔不好幾好

因為你本身又唔係純零

你明顯係個8個啦

我都好似同某射手幾岩傾

我係死港女 好想有機會結婚行教堂係街拖手

當然

我想問本中英對照HOW MUCH

射手大愛健談

ur face

有face都冇得係香港做啦

唔太鐘意外國人

我都射手 射我啦

點解
就算無教堂行都可以係酒店搞
你想要個儀式又唔係要法律名義

唔信教book教堂好似好貴

我兩樣都想
冇法律名義咪姐係打飛機

政識中英 ？ 應該唔過3位數

我同火屬/風屬勁夾
射手同獅子勁多野講好似小學生去旅行咁嘈
柴娃娃

你唔打飛機

火屬風屬
金牛係咩屬 神聖？

啱呀

我係暗黑鐵處女
幾型

土呀
可以睇埋月亮星座個d
我太陽係獅子 月亮係雙子 但雙子佔多過獅子

土

咁處女呢

我好驚處女d人
一定頂我唔順

下我好nice架喎

獅子 射手 白羊=火
處女 金牛 摩羯=土
水瓶 雙子 天秤=風
雙魚 巨蟹 天蠍=水

d完美主義一定頂我唔順
我求鳩祈做完交到貨就得

我唔係完美主義者黎

果然係地風水火

條友俾cctv影到佢摸鳩

真係打算唔理我？

喂呀

你唔係有新目標咩

義工都遺棄你

我同處女吹水係吹到但唔會去到交心個D位

突然諗起個miss講唔好嘗試用中文去翻譯一個英文字
但我睇完個英文定義 隻隻字都明
但我都唔明咩意思

好少睇星座識朋友
多數睇性格

第一個處女 第二個天蠍 第三個水瓶 都係無好結果

我想知魚仔到最後有冇出賣坡仔肉照 還掂佢都任人睇架啦

你差火屬呀 集齊一套啦

屌啦聲 無啦啦比人鬧已經嬲 去食野有個女諗左成世都仲未諗到食乜 仆街我好撚肚餓呀

萬年老處女啲friend

冇 Fd 來
唔會出賣佢

屬性有冇意義

有
同一屬性係會夾D
但當然要睇埋月亮同上下星

月亮天蠍

喂？

唔是處

噴火龍婧火炎發射啦

我識人真係會問下星座
當然唔係理想既星座我會Keep住傾計既
好膚淺呀

淫底

講到懶清高

唔是Fd點Po 都得嫁

我係處女但我完全唔完美主義

笑死

你幾句野我隻隻字都明 但係get唔到你up乜

願意今生約定 他生再擁抱

我miss叫我唔好用中文詞語去翻譯一個英文字
我上網睇想查嘅字嘅英文定義
個英文定義我隻隻字都明 但我睇完都唔明個字姐係咩意思

所以明白 所以離開 所以不再為愛而愛 自己存在在你之外

move on

哦

可以點

好慘呀我

我係邊緣人

點睇咩月亮

自己計啦

係你miss on9姐

朋友係用黎出賣架

睇唔明咪轉番睇中文

你係姐

屌 呢幾日咁撚濕既又會

屌你睇完唔撚知咩嚟

唔係呀
係我睇完中文定義唔明
睇英文定義成段意思都明但我都理解唔到個字咩意思

咩啫

我好現實要法律名義唔要儀式

你月亮係乜？

咁即係咩字

爆pm

射手加天蠍
一定玩到癲咗

點解

Indicate manifest
Confront

我後悔無玩盡

見到好多準備參軍嘅人攞衫俾好似香港八九十年代嘅車衣舖車 singapore 個牌

依個

多愁善感雙魚

淫呢的無得教 自己都要製造氣氛

唔識

分享下你啲經驗

俾人睇曬星盤做乜

因為你學既係second language，冇得避免唔用first language輔助

圖？

俾唔到好環境 點發揮
加上好多野雙方交流 邊類姿勢最舒服講

會點

上星係射手點睇

落你降頭

唔夠膽影

你整去下一頁啦

應該係我講得差
佢意思係
唔係隻隻字都有中字翻譯 有啲有中文翻譯
但隻英文字嘅用法其實同個中文差好遠

成件事我單方面以為係結束左先咁
真係無預計佢唔係咁諗
咁依家都真係講請楚
你仲有乜好嬲

PMED
你個人比較好奇 有正義感 處事方法好彈性自由D 既
嚮往外國

NOT MATCH
月亮雙魚
D 野唔肯直接講出黎係要人地自己估 再加射手性格你個人更難捉摸

做咩呀豆

個個都咁講

幾岩啵

人地估唔到你又會唔開心個下先衰
長期係咁你積下積下好快散

黑魔法 嘿嘿嘿

我上升都係牛仔

上昇三十歲之後先影響

打錯係月亮射手

改緊
盡量有咩都同人講
btw 要我唔開心又好難嘅

PMED
我要射手呀

我都射手喎

人馬 月亮天蠍 找番的咩類型

唉

即係點………

HMMM... 點講呢
你唔會顯現你唔開心既
但你會心底裡失望 當對方多次都估唔到你諗咩令你失望你就會開始覺得唔夾
盡量改下啦 咩都要人估好辛苦嫁

佢想要你囉 仲唔 reply 佢 約佢

姐係港女
食咩好呀=其實心裡面有答案但唔講

Me too

你揾D 火+風 既人試下囉
你可以試下白羊+天秤
獅子+雙子
水屬星座同你撞硬 你受唔到人地CHUR 同管
土屬星座受唔到你D 玩玩下同古靈精怪既性格

佢係要射手呀

你好撚愛自由 好熱情奔放 係一頭甩繩野馬

莊莊好似太陽+月亮都係射手喎

係呀 溝人啦

月亮射手好似打機啲職業

冇人關心我嘅我都射手

我老公都係射手

UR FACE... 乖乖 番去背字啦

係
上次溝緊個個都係

[img]
發生緊咩事

月亮雙魚呀
太陽就射手
月亮同太陽分別代表咩

我睇唔透

我係
太陽天秤
月亮天蠍
又即係點

我月亮處女上升雙魚

ig: skychiu90

玩玩下真係唔得

我唔愛自由啵

太陽=本身既質素同性格
月亮=內心情感

發生緊咩事

佢既玩玩下其實唔係代表佢花心
佢係會表面上好似好花心但其實內裡好緊張好在乎人地
但唔係個個人都睇得出呢點
所以唔可以話係佢既錯

你到底係咩座呀?
我開始分唔到... 唔係太陽月亮都射手咩?

我本人太陽白羊 佢獅子 係咪好夾

你比較大食既
但你係濫既人 係對住BF 大食D

我都想玩 唔知出世時間

好撚多浪漫FF 個性比較大無畏
好嚮往浪漫既野 細心既對人
情緒好撚飄忽

夾呀 無限既話題
兩個都好撚煩

問媽媽

屌我都睇唔明

咁金木水火土星呢

太陽牛仔
月亮射手
上升牛仔

我次次玩都要問番老母 計完就唔記得 下次又要再問過

我都係

我呀媽訓緊教 我唔知出世紙佢擺邊

魚仔有冇聽過巴納姆效應

出世紙無時間嫁

返咗11日終於訓到自然醒
12個鐘
我好似係天氣上升處女

唔識呀
識既我去佐做性交轉運啦

處女

下
咁點會記得

兩隻獅子係一齊又點睇

成班神婆

西女人老公都係

會報喜不報憂 鍾意同人吹水SOCIAL 下既
你唔會係個D 揾水泡既人 一齊得就一定係你覺得岩既人
有一套自己訂俾自己既規則同原則 但你唔會用一個法官大人既身分去JUDGE 人
講野好直 有D 八婆仔性格 鍾意交換情報

岩岩睇天蠍上升雙子
我男人處女
一齊左3年嘈唔過5次

forer effect?
有學過呀 你想要個人同你互補長短?

有冇人信有人影相柒但真人唔錯

唔係，你wiki下啦

炸雞召喚
我已經無幾年前咁八婆啦

你係仆街黎

信

我

我囉我囉

魚巴可唔可以幫我睇下

好彩我真人同上鏡都靚

人唔笑狗

好彩唐狗無吠

係，我係仆街黎，就算我俾5粒星話你形容我係仆街好撚準確都無用，因為我受到了巴納姆效應影響

sor無心窒魚巴我只係想知你點睇呢個觀點

你上鏡好過真人喎ching

但影相柒

Block 9 佢啦

sor原來真係叫forer effect但點解魚巴講既野有d9唔搭8

地鐵個背囊廣告仔仔都ok喎

what !?

適用於任何人我又唔覺喎
就好似岩岩我記錯佐個巴打太+月都係射手然後我話佢鍾意自由佢都即刻話我錯
當然有D 性格係好中性所以D 人先會覺得係係人都岩用 但有D 真係個個星座既人D 特質來
當然星座只係一個參考去俾你認識一個人

吹下水都要黎個反高潮

嬲！

原來佢唔記得我

炸雞不要嬲

你嬲比鳩

個地產死八婆拎完我身份證影印佢先話我原來係男人！

唔係囉，巴納姆同取長補短有咩關係我以為佢get唔到我講咩所以講錯左個effect出黎 點知佢明 但始終唔明兩者關係

FORER EFFECT 原本係想講因為人唔係完美所以要他人去補自身既缺點
而正正係因為知道呢點D 占卜術既人先有機可入然後去講一D 所謂既FACTUAL野去影響他人心理
個原點係揾出佐人類總要有人去補佢既不足

我通常都俾人話唔識影相...
因為我真係唔識高炒同自拍...

點計月亮太陽果啲嫁

照騙高手here

你都慣嫁啦

我日日打你兩巴 你慣左我打你仲痛唔痛？

前幾頁魚巴有個網
quote比你睇先

嗯嗯

你好撚淫賤...成日都有性需要 對性既渴求度好高...
可唔可以影番你太陽同月亮星座出黎???

@炸雞

打我啦

魚仔

仆你個街唔識睇呢個呀
有冇文字個版呀

日天蠍月射手

唔該

原來睇圖又另一種玩法

To 春樹巴 小糖巴

小弟聽日先更新
先睡了

早抖人地推婆

屌

愛死你
好

你好似未寫喎

真係好撚淫賤... 好撚大需要... 好撚大食... 你呢D 人應該係入屋就抄緊除緊衫 沖涼房已經扑緊野 然後床上係第二回合個D...
好情緒化 有D 創造力既但因為你成日都會亂咁執行所以未必有人欣賞到你呢點
好叻隱藏自己既感情既 做緊既事會好專心唔會搞其他野--> 好有決心同堅毅既
係一個CONTROL FREAK 唔太識同人合作 人際關係唔係咁好 因為好過你既你會想當人係敵人係對手咁同人鬥 差過你STANDARD 既你唔會理佢
生活既野只有極端唔存在普通 一係好SAD 一係好開心 冇中間點
總括黎講你既內心好撚空虛

我而家寫
btw好撚攰 仲未病完

好可惜話你聽腦病係醫唔到架

仲病緊 病完先啦咁

btw 兩位 入去答一答最後紅字問題 唔洗下下上黎叫人

可唔可以話因為我空虛所以咁淫

淫賤呢part應該好中

係咪有星座睇

上升金牛 下降天蠍又係咩黎
魚巴

唔識睇都知中啦
含含打打唔撚算出軌 垃圾佬

你個人好有堅持好可靠 係一個精英來
不過成日杞人憂天但你最後都會解決到
思想敏銳同性格NICE 通情達理 坦白
有D 神經質
一開始做一件事你一定係做好先會停 係個好GRPMATE

呢個我認
入屋就抄緊除緊衫 沖涼房已經扑緊野 然後床上係第二回合
呢個都岩

多謝單身佬

你本身就係好撚大食... 空虛會係一個你派帽既原因囉

神婆魚 中左呀

酒肉朋友多
真心朋友5個都冇

魚巴幫我睇下

我呀媽話唔記得我幾點出生
好似係辰時喎

魚魚幫我睇 估我咩人

你好叻冷靜咁去分析D 野既 你識得將直覺+資訊組合做你自己既推理
好撚聰明 不過有時諗既野好離地 現實做唔到 對藝術方面既野你應該好鍾意
你會體諒人但你會落JUDGEMENT 不過D JUDGEMENT 都係有價值同想人好既
無咩雄志但肯負責任 個人比較低調但D FD 都應該當你係中心點 咩都同你講下

魚巴可唔可以回帶幫我睇手

成個po得我呢個人冇資格玩

嘈醒媽媽go

佢話佢唔記得
唔知係辰時定9點9喎
不過我諗兩個都唔岩嫁啦

睇上邊啦屌你

原來用錯圖 已經改左啦

因為你成日都收收埋埋自己D 野
明明你對人其實好好 但當人地發現你就會唔肯認怕醜有D 大男人性格咁既垃圾野去左右你既判斷
嘗試下多D 同人交心放低面子?
空虛個PART 其實可以咁睇 你一直都係背後好好地對仔仔 密密地了解佢
但你反而好少透露自己既野俾人知 而當對方一D表現令你覺得佢唔了解你 點解佢好似唔明你咁既時候你就會空虛囉
你明唔明? 其實你會係個好男友黎既
改變下自己啦

我都唔知準確分鐘 其實有冇影響？

屌你班仆街我有6 個LECTURES 未睇星期一考呀
睇到1630 唔睇我要溫書呀 食夜晚先再幫你地睇啦1630 後個D 巴打

你太好人

好夾呀我地

好彩唔係話我淫

無出世紙？

自己學業都緊要
依啲已經唔係好人
係戇居
好彩佢自己都識整 cut off
希望唔會心軟啲人等太耐而唔溫書啦

好忠心 有同情心 但個人唔浪漫
你好迷戀自己既智力
對於品味既野你好撚簡食 所以你D 興趣都好窄小
你唔鍾意人激進同魯莽 個人比較LIKE平和同靜
個人好實際 事件你會考慮得好周全 好少被人呃或者說服到你
鍾意SOCIAL 好守規則
你會好堅持自己既諗法但你都識欣賞他人想法
絕對係個完美主義者

屌你都話唔識睇呢個表

攤直少少隻手同合埋D 手指影多張
好難睇... D細紋冇晒

有!
差幾分鐘月亮同上下 已經可以唔同晒

乜呀 又邊個表唔啱咩

用而家呢張圖 呢張啱啦掛?

MICBIOL 呀我屌你老母
我一堂都冇上過呀
今晚真係睇NOTES 都已經要睇到3:00-5:00
聽日仲要背撚晒
我個2.1 冇了

做完個test

唔岩呀你老母
你睇下人地個個
你呢個太陽=木星呀仆街
我仲要花時間揾番邊個星座對應木星揾撚到1630 都未揾到呀

你未見過我真人

就係知先咁話你
溫啦。唔好上黎

2.1

媽咪話出世紙冇時間嫁喎

我quote左新果張啦
你讀完書先蒲頭啦

冇呀
唔記得就真係唔知嫁啦

連登都搵到補習，仲要唔收錢

下? 我睇唔到喎...
有新圖咩?

好彩仲有炸雞陪我

This 點知又錯
讀書啦 唔番學

我唔係好想比朋友知道我咁多嘢我覺得好冇安全感
所以當初我同我男人覺得冷淡
就係因為我已經摸清左佢個底
日常生活習慣份人係點
但係佢好似唔係好了解我啲乜嘢嘅

here魚巴

錯呀屌你
其實我張學生證經常唔係我手
俾佐隻女兵幫我TAKE ATTENDANCE
依家仲用緊中學個張買戲飛
上年5 科既LECTURE 我總共番佐13堂

我個張有
利申 大陸哩

同埋我嘅人生格言就係
有仇不報非君子，君子報仇十年未晚
你敬我一呎我敬你一丈
我係一個報復心非常之強嘅人
你係邊一年邊日月邊日做過啲乜嘢
我都會記得好清楚遲啲先發出嚟鞭屍是或者報仇
所以我啲朋友都好驚我塊面無啦啦黑晒面
又發生啲乜嘢事咩人得罪咗你咁

好過我笑面虎

腥港人

屌 唔撚睇

點解要唔番學 3.6路過

但其實...你真係有講過自己既諗法同內心野俾人知咩
溝通係雙向嫁嘛 我知道你係D 會對另一半仆心仆命既人來 但你選擇單向地仆心仆命而唔接受對方既關心呢 你又係D 想對方估到你既心意而你唔透出去俾人知既仆街 不過你諗深一層 唔係個個都會明白你嫁嘛 代入感同EMPATHY 唔係人人都有嫁 我都好唔擅長代入雙魚角度諗野
咁既關係其實真係NOT A SOULMATE囉 你只會愈來愈空虛 愈來愈覺得冇意思 到最後你真係覺得維持到咩
嘗試下改變 同對方傾下啦 其實你依家都已經冇安全感嫁啦 孤注一擲ONLY

講中哂 唉

新秀麗 ???

失過兩次戀? 唔係既話你將來情路未必咁圓滑既
有第6 感 有時行過某D 地方會頭痛行過佐就冇野
小心28-30 事業有阻 將來都會存到錢既
個人又係唔肯同人講心事既
健康冇咩問題 唔會自己呃自己
個人好極端

對唔住

天蠍係咁嫁啦
我成日覺得天蠍D 柒頭都有寫本暗黑日記
你個人好倔呀 學習下放開啦

咁我真係叻呀嘛
我完美主義只會做present出現
其他大致都好中

你未揾到個真係明白你既人姐
加油呀
揾個有D EMPATHY 既人啦

走啦 溫書啦

最撚憎你 DOUBLE 處女
走開呀走開呀

走開呀走開呀

HMMM...因為眼訓
2.1 唔係CGPA 喎

我平時好nice架
識落就知我好隨和

係咩...

係咩

明明你就對小糖勁惡

唔係咩
我係唔鐘意講大話姐
啲朋友比我mean mean下就慣

我都成日氹佢架

都係果句 我日日打你兩巴打到你慣 但你會唔會痛？

呢度好多處女

我識有人話某人玩遊戲好火爆認真 話佢成日玩到躁底

魚仔我又想聽你講

好肚餓添

溫完書先上黎啦

你唔想比人打可以反擊

你講緊自己？
順風就認叻 逆風就屌

我朋友都話我好mean 但佢地話我mean得黎好好笑
都冇聽過人話我太mean唔想同我傾計
可能我mean得黎唔涉及人身攻擊
(現實人際關係)

處男都多啦

又話呢個表唔啱

比真心朋友出賣過一次就自我封閉
你講得岩我上次就去孤注一擲同佢講清楚
我覺得我同你而家有啲咩問題
咁大家有共識而家一齊得好開心

學緊 學左26年

要做多d運動 注意健康

你望清楚啲同你果個唔同架

八點醒左到依家都係一個回覆都無
今鋪真係奶屎
再多嘅道歉都無用
不過我會繼續等

點解要道歉

右邊果個嘛 我D中文唔係退步得咁勁呀
而家用中文同朋友講野會係咁lur 脷

我唔識改個google drive 呀
@夜空 @閃光

臭西

笑死左

你頭先唔會改到咩

咁幾時有拖拍

係呀不過頭先係我鳩禁禁出黎改

因為諗過呃佢唔俾佢知
可能佢會覺得我原來未斬斷曬上一段嘅感情就開始追佢？
咁的確係我處理得差

好直 八婆 交換情報 中曬

send你個email去新開個acct到

咁依啲冇得拗啦

我唔係咩申請左編輯權限咩

但我真係以為斬左，亦無主動搵過Ex
係 ex 尋日問左句 「你咁樣我地係咪分手」
個下先知原來自己之前講得唔夠清楚
我即刻覆左係，又講多次分手，咁都係難受架會，但我絕對絕對唔係唔捨得呀

你果個係叫我去你整果份既 remorse and regret 嘛

都okay 我send比你

我八婆mode好耐無出場

咁但對方講得出 「你咁樣。。。。。。」果句 姐係你冇明確咁同人講過「分手」依兩隻字啦

係啦係啦 我知我都係

冇出場唔代表冇

有囉
我 Exac7ly 講「我地都係分手啦...」along with 解釋同原因。

有囉
我 Exac7ly 講「我地都係分手啦...」along wi

我邊忽八婆

不用分得這麼細 咱們都是八婆呢！

你話你自己好喇

咁你冇錯做咩要同下一任講大話
戇鳩 依家你講大話你唔岩！

衫入面

又係淫賤
好有體力 專注同衝勁既
同人係會穩定同實際D 既
冇咩理想 唔鍾意CCT
基本上你所有野都睇得好宏觀同寬泛 不拘小節既
你對人很圓滑同體貼 但其實背後有其他目的
都鍾意控制人既 但係會用自己既性格去吸引住人
你對目標會有好強既決心同專注 有時係追求目標時會表現得無情 (目標=/=BF)
你堅守自己既習慣同規律 唔會改變自己既觀點
你個人應該好緊張好繃緊

係有諗過唔講，但好快都同佢交代左。雖然唔係直接講。我諗我係衰依樣。
應該即係回報
知錯喇，我真係知

咁我幾時有拖拍即

但應該未達到你想要既地步
嘗試下唔好揾FUN 啦屌你老母
空虛就揾仔

唔係答緊我咩lol

但佢一日唔覆我我都無機會解釋清楚
應我啦應我啦

屌你老母我撚知呀?
我依家做月姥嫁你老味呀

笑

我岩岩問左佢

淫賤貝貝

唔差左做埋啦

其實由你一眼睇穿左我，我已經鍾意左你。正因為你睇穿我，同你一齊嘅時候先覺得可以更加無保留咁做番自己

你就再俾次機會我啦

點似你呀聖人魯

魚魚

今晚先答你啦
仆緊街呀我

溫書啦

魚巴加油

其實呢段野係邊個問嫁?
唔係貝貝咩?

我好似無否認過我又鹽又淫 黎m 一晚打 _ 次

我都好想睇星座呀呀呀呀呀
得個冇樣野講我好嘅樣樣野都話我差嘅掌紋

係我呀

其實有咁多野可以射嫁咩

有

拍片見識下

乜都唔想做
係床聽住歌
等佢覆

我無話我唔係

温書啦

自己試

温完書先做part-time 月姥啦

十個hehe九個都話我係聖人
有人做以為我係性冷感……………
我真係笑而不語

呢到掌紋係咪我最差

一次射一滴你都得架

我好似不嬲話你太理性

又夠鐘肚餓

睇下有無人挑起我激情姐

下 唔明 真心想知
係好似人地減肥咁 少射多次？

一日一次緊係得啦

笑死 你邊忽性冷感

點解你會知

皮膚好差

唔係呀 佢地唔係講緊一日好多次咩

好姐妹點會唔知

人醜........

一日三四次點會無嘢出
J會痛咁解

我黎m好似試過一日四次

多健身

下 真係有咁多野射嫁
到底咩構造

王子一定好滿足

精子三日refill一次 好似係

好唔開心 點解咁差
我係月球平面

你high你個人就會整造前列線液嫁啦

揾個方法出汗
試下一星期浸兩次浴

邊個同你好姐妹

Pre cum同精兩樣野下嘛

跑步 最易出汗

但一日射四次喎
咁咪要好大粒睪丸先擺到咁多精子？

我最癲試過一日8次... 之後一星期唔想再打飛機
我D PRE CUM 多撚到水喉咁... 好乞人憎

邊有地方浸浴呀
好離地

咁姐係射啲唔係精子既野？

下次雞姦你丫拿！

好咸濕哦

我都唔知

我不得不質疑你有無呢個能力

姐係 係咁流水？ 我好似冇pre cum依樣野

又話係雞 渣ga

Pre cum多先正啵

再嘈咬死你....嗷嗷

咁我空虛呀嘛 改囉

比人屌到爽就暈嫁啦

係好兄妹

點知自己射d咩

好妹妹

唐狗出現姊妹

18+台

韓狗

有先高質

你點呀你

次次睇完港台講香港政治都好撚sad

我好低質...點先整到多啲變高質？

成日冇做咩冇睇咩都會冇啦啦好撚sad

已經開始覺得香港人係垃圾，自己都係

你真係………

究竟24小時內要冇野做到咩程度先可以

炸雞邊忽似哥哥

8次

天生

我夠口戈

係好撚多... 我做一個時可以唔用KY 用我D PRE CUM 當KY
唔否認我都幾大食

You 竟然是個一

sad jor 好耐 再加上見到 熱狗同 本民青啲是是非

唔係改唔改既問題
第一你要揾出你空虛既原因 你覺得你BF 依家達唔達到你要既STANDARD 先?
第二你覺得你同佢交唔交到心?

係咪淫嘅人會出多啲

好好地一個香港咁就比大陸閪搞死

Precum多真係好正

好明顯唔係

咁你呢？ 比港女磨到性冷感未

好唔開心就係要訓教
潛水訓教

屌你咩
依家純0 來

成日都FF個世界有仗打既話 即刻去參軍屠殺大陸閪

btw pre cum 正係因為可以玩埋磨頭

唔是天生咩!?

比人整痛幾多次先開始適應

做零有咩錯

自我開發下咪知

下...我唔係因為覺得被人屌開心D 先轉嫁喎
而係因為我覺得性格做0 開心D 先轉
俾人屌幾多次都唔會慣... 好痛

係天生

有前列線液個d 好正
追住黎含

冇錯呀
我鍾意係BF 前做一個小女人咁既角色先轉做0 既
要不斷自己了解佢 睇下佢想點 捉摸佢D 性格同思想 勁有趣

一陣某人又出黎屌

其實好撚臭...我有時聞到都頂唔順

精臭好多喎
淨係試過一次 對方好多前列線液 未除底褲已經濕左

竟然會係咁

我就係想做愛人既小女人 冇計佢真係太遲鈍 我想幫佢諗好哂所有野

屌我都係個D...
淨KISS 已經可以濕晒

我成日囉囉攣
點解你好似若無其事咁，同人傾計傾得咁開心。

攰喇，瞓陣

其實D人自我開發 第一次應該點開始...

點自我...
買假狗? 用手指?

21歲仲係處

但其實對方聞到真係會HIGH D

你老死

性玩具唔可以出現係屋企 有時呢到D朋友上到黎真係當自己屋企 比人搵到就死...

更何況 入到去都知下一步要點

佢話唔準玩嘛..

我個飛機杯都收左係機箱入面

已經性冷感
開房完全唔想扑
打個飛機就算數了

我都試過用pre cum 當ky 其實會仲爽啲

好似係手指？

唉，我卜心

我好想買假撚試下

我屋企超細 又咩都冇

荷爾蒙掛，同體味一樣

我同魯都係偏神交

聞到會軟

你老公肯玩啦咩

唔呀

冇體味咁點算

好羨慕 我都自己係咁

做處啦 by 其他人

腳仔

如果佢係基於對依樣野 唔認識而唔肯呢

邊個其他人

下? 其實一定有
你個加拿大已經有少少味去吸引異性

岩岩開始拍拖個陣 我連拖手都會濕

搞成咁既...

我成日有汗味 搞到d同學唔like我 我好大汗

我要個鼻貼到實先有少少味果種
以前成日驚自己臭會叫人幫我聞下有冇臭味
答案係唔臭

有次愛人教我打藍球 佢打到除上衣 咁啱有機會埋身 即刻聞左一聞
不過果次陣味好勁

止汗劑啦 青春期姐

走開啦臭西 排你前後果兩個真係慘

體味唔一定臭

我好鐘意攬住我老公聞佢陣味

有個中同好香 成日打完波會係後面攬住我

佢應該唔會唔認識掛... 佢以前睇好多A片既

唉 我都唔知
邊有人好似我地咁一開始就long D 都係果句 其實到而家都係每日打下機
番工番學前text / facetime 下 係就係比以前密左

好想知自己有咩價值
有時唔開心好想down app約人證明自己某啲方面都叫做有價值 唔係完全冇用
但諗兩諗 我唔想咁作賤自己整臭自己

我都成日會聞自己條仔D 味
快撚D 俾條仔我呀

點當 無套？

我嘅標準好低只要唔好好似湊仔咁樣對佢就已經可以
我好少同佢交心 我好難先相信人

查係個套上面

咩
唔識野

同意

面包會有的
仔也會有的

五月呀嗎你話

但你諗深一層先 你都當佢係老母嫁啦
如果你成世都打算同佢一齊但大家根本唔係交心既話咁點行落去?
你又一直派帽人地又覺得自己唔夠好 咁唔洗行嫁啦喎
當自己所愛既人你都唔敢去信其實你仲淨底D 咩野
嘗試踏出第一步啦 唔係個個都會ON99 咁係人地背後去猜度人地諗咩嫁

我都唔信人 我呀媽都唔信人
唔知係咪遺傳

魚巴我黎啦

我0

攪住人聞人個feel 幾正 好似擁有左佢咁 果晚愛人醉左聞到好似毒癮起咁

喂咩

不過係 聞到男朋友陣味係會興奮啲

又話病

係病呀

我前排都買左個假狗自行開發
有次老母搵我屎袋差d 開到個櫃

Google Drive 果到絕大部份都啱喎
錯果D我係擺明陰你同另一個巴打

條友話 個對象會係對我有增益既人 即係幫到我既
大機會係學校/ 工作地方識
佢話我同條友會係識佐一段時間有一定基礎既
即係應該我依家就識佢 但完全唔覺有呢個人存在

幫你喂

係好正

得個大部分
呢啲小學雞題目唔係岩哂都唔好話自己中學生

証明自己價值有好多種既

撞NUMBER

咩小學雞

Grammar 係冇分小學定中學 Suppose 你係小學係應該學哂 中學係不斷幫你build up 上去 等你多D零活運用

咁串下一份係咪想零分

404 not found

小糖威威豬

唔係岩哂根本恥辱
利申 恥辱

行開啦band1地區名校
知你想笑我啦

依個真，對上個個剩係傾計，打字，都已經會扯。而傾嘅絕對唔係咸濕野。加上本身著西褲番工，扯起上黎唔敢起身

你放心喎 就算係english speaker 有D Grammar Rule 佢地都係唔識

過到......

廢事嘈

btw我覺得小糖你d說話方式要改下
好影響你個mind
例如根本恥辱 詳細大月

其實我有D READING 可以俾你地試做LOL
做岩個姆幾題你座硬4
冇4 番黎揾我

獅子遇過嘅 最難受天蠍收收埋 另一個水瓶

詳細希望 我都識背出黎了

事實係恥辱

知道 其實佢話我呢個男朋友真係好好
好體貼入微好照顧佢
其實我只係出於一個照顧另一半嘅心去照顧佢

獅子你既感覺應該好D 喎
不過獅子愛管住人 你要獅子+風屬既野會好D

頂多咪咁岩唔記得 點會唔識
我呢啲就叫唔識

唉訓唔著

我呃你做乜

咁你就唔好發癲啦 其實我諗你每次FUN 完你都唔開心既
所以你自己ADJUST 下啦
依你呢個模式行落去再好既仔都頂你唔住

唔係唔識咁小學雞嘅grammar囉

地方的媽媽需要性愛

佢又fun過 ? 我初初黎到個po 果陣好似已經講緊

你唔信我

唔通下下FUN 都講你知咩?

佢自己話唔再fun 既 而家又咁即係又fun過啦

你讀書啦

好難信囉

北角地帶有咩好食

人地讚你無讚我，邊敢笑你

琴行街 HKU SPACE 對面 燒賣魚蛋
次次番香港日日朝早第一件事落街買黎食

果度排好耐 而且我想食正餐

你都岩哂嫁啦

你好快會慣

再望對面街 上年7月新開間紅墈冰室

價值 富貴 帥氣 能力 智慧 all
404 not found

為射而射
感謝你

其實一路講低自己話自己係垃圾屎對你有咩好處
我諗唔明

閃光你真係好上等人 呢d“冰室”我食唔起

冇 如果有優點講咪唔洗講缺點

我都係落ikea買個熱鳩算

好想知我識唔識
我英文應該差過小學雞

既然冇好處咁點解要做既

佢ok啦 我有做野仲比得起既
budget幾多呀？ 間殺你呀囉

咁義工冇好處夠好多人做啦
有時啲野 唔係計好唔好處

唔知 純粹陳述事實
呻掛放負掛引人注意掛

講道理係行唔通
佢想要知心人比佢發洩咋

頂岩岩先食完黎

做義工開心/ 覺得自己滿足都係好處黎

識嫁啦 我識嘅野呢到冇人唔識

魚魚 魚魚

如果一段時間內冇打波 打完手手腳腳發熱好正常架呵
如果我想操fit 對腳 等對腳大力D 可以點操

做義工既好處可以係羅到CERT, 識到人, 幫到人 好撚多喎
但你不斷踏低自己對自己有咩著數?

其實兩樣都冇用
因為前面冇用 後面冇呢個人

北角D野的確加價加得好利害既
吉野家?

最衰我係加拿大 如果唔係我可以落樓私交

提升他人自我價值掛
事實係廢就係廢 踩唔踩都係廢

所以我無出聲就係咁解

我可以架喎
我心邊個個咩事都搵我講一餐 我可以幫你 心靈unlock~

呢個係咪成長嘅其中一個階段

屌痴撚線，我有個街坊姓黃又係去左加拿大

電氣道街市

既然係咁你就用呢D 時間去做下正經野 幫自己揾D 優點啦
野又唔肯學 一直唔肯試咁唔會係辦法
一直呻自己呢樣唔得個樣唔得咁
其實你做過D 咩去爭取過呀???
既然係想改變自己唔該你就做番D 相應既行為
有機會咪去囉

放心 我唔會係你街坊 你又係住北角 我其實係中學之後先搬黎

好貴

唔同人講心事

其實我住天后

唔得
你同佢處境你係唔會明白佢

我依加淨係想訓
唔開心連機都唔想打劇都唔想煲
但我訓唔著

係呀 你可能運動得OVER 佐 D 手同腳MUSCLE附近D血管唔習慣一時間咁大量充血姐
想操FIT 第一要輕微撕裂D 肌肉 你平時有冇跑開? 跑幾耐同幾長?

心靈 unlock
令我諗起某套 卡通片

啱先返到屋企,推得超快

魚仔仲睇唔睇症

就快反超前隔黎post

佢要溫書呀咪問啦！

守護甜心
好睇呀

既然做唔做都係廢咁點解你要做???多此一舉?

好啦

好食喎 間唔中一餐者

係佢喇

好開心好多港島撚

陳述事實邊叫踩

睇呀

唯世

好煩呀你
講咁多做乜鳩
你已經得到我地嘅注意

咦你又係
呢度好多牛屎仔 好少港島淫

好呀多謝你

說好的仆街要溫書？

如果你要溫書就唔好啦

你要頹既好簡單
如果你真係要維持現狀冇人幫到你
但你唔好怨點解你要做死一世工 點解你咁廢
我心諗我細個已經有讀寫障礙都未好似你咁

本身諗住3點訓到六點，但攤足咁耐最後無訓，想補眠姐

陳述事實係唔包形容詞嫁

咁緊係幫我做左月姥先啦

放緊BREAK 呀
已經睇到第4 個LECTURE 加背佐2 個LECTURE

d人好快忘記左魚仔考完mid term

你一直都係到吹水，唔知你仲點溫書

好襯我

高效率

我有隻史迪仔

我又唔係淨係怨學業
點解個個都要用自己身分去睇人地嘅事
點解個個都當我悲觀係自己揀
係咪冇人覺得我想樂觀啲

我就嚟成身都係無面人

其實話你好好只不過係留你嘅一個方法
但係你繼續利用佢呢樣野去挑戰大家底線

放過自己放過人地啦

覺唔覺得唔係處嘅男人好污糟？

LIHKG @ Android

我同意

我會唔會見過你

唔覺
覺得係公廁 usb又否認自己係嘅人最污糟

男朋友應該有車有樓

做鴨的處男

又唔係必要 有冇都冇所謂
有冇男朋友都成問題

咁又係

安巴你上一段感情係被人帽? 睇得出你現階段未準備好拍拖喎
你想逃避一D 野但其實逃避唔到 你要揾出個答案你先可以開始另一段感情
不願往未來前進 無法成長 更會阻滯新生活的開展

依家你係好希望得到自由 從以前既問題中解脫既

你半年內會有新既感情發生 但對方或者你會比較沉醉於一D 物質上既野 例如錢/ SEX 你地交唔到心既

即係爛桃呀

你有冇一個人選想知?

多謝魚仔~錫啖先

未完!!!

如果你真係想樂觀D 點解你要不停地踏自己

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩
魚不你真係非常之唔簡單！！！！

寧教人打仔...
其實我想講既係... 你條仔真係好好...
我估佢應該都知你有揾

我好乾淨

魚魚幫我睇下幾時有...之後去溫書

你講緊乜
點解我睇唔明，你係唔係又記錯人

我原本想 ---長文警告---
不過我自己故事好負面 講少少就算 中間故事位斷斷地唔好介意

我中六果排 如果有人記得 曾經sad到係覺得個個都否定緊我 連我愛人都係 果陣仲要同佢鬧埋交添 再加上考試壓力同x9999999理由

而我果班 因為我一個提議同埋係最後旅行日我大意、疏忽 間接離間左我果班 分左做兩批人 到而家都係好似陌生人咁 我出去講數果晚仲比人打左下 不過大家果陣都飲左酒

果排我覺得我既心情同你好似 覺得自己係廢人 冇人理
有段時間仲收埋自己
仲拋埋個濕尻畢業班籌委會一二角 小弟係主席 最後要出動埋管學生惰緒既老師黎搵我添
Blah blah blah blah blah x99999

果陣我個老師講左句野 exactly既我唔係好記得 不過有D最記得
「既然失敗左 就唔可以再留戀係失敗上面 如果唔係只會停滯不前」
「如果你覺得一件事做得唔夠好 你有兩條路可以揀 一係就由得佢 不過件事唔會自動變好 要變好 唯有有人肯行出第一步 開始改 你先有機會....... 要肯行第一步 首先你要肯 你個心要肯向行前而唔係企係原地 企係原地即使其他人肯訓身幫你 你都只係一個郁唔到既石像 仲會加重人地既負擔」

當然呢幾個說話唔係我聽過最勵志既說話 甚至有少少反效果 我果陣係咁諗的

我知道你可能覺得自己唔夠好 點改都唔好 而某d原因令到你心情愈跌愈落
但係我認為 羊毛出自羊身上 解鈴還需繫鈴人 人地比到條鎖匙你 最後都係你自己去開道門 人地比幾多support 你都好 你都要肯去接受先可以幫到你

Sorry for 1999 我有好多字諗左好耐先打到

想引人注意 想人安慰 想人同情掛 鬼知咩
我唔踩自己都改變唔到冇用嘅事實
唔係我唔踩悲觀就會改 係改左悲觀先會唔踩自己

剪指甲啦

其實你有冇見過果D咩心理專家 果d人

我表妹以前有Depression 自殺過 原因就係因為想訓教 但係訓唔到 食左一大堆安眠藥

Depression 其中一個特X 冇記錯既話 就係訓唔到覺 / 好想係咁訓

我表妹而家考大學都係好想日訓夜訓

唉

半個鐘 6-7km到 但係啱啱撞完車開始好番 都唔知要等幾耐
醫院d醫生又話 You can start Its fine

你會呃自己 感情運麻麻... 未必揾到一個陪你終生既
事業平平無奇 唔會係D 出名既人
財產唔會多

你經常會靜靜地觀察其他野 然後思考自己所睇到既野
你好敏感 視野好廣
但你社交上俾人一種好遠好感覺
思想比較保守同怕醜
你會肯同人講你關心他人既
你經常運用第六感去幫你生活 對於情感上抽象既概念你掌握得好好

唔幫呀你老母

冇
淨係以前去唔到公廁同學校社工講
佢幫我聯絡出面啲社工同佢一齊處理
跟住話聽我去唔到公廁啲野有少少似焦慮 但佢唔係專業人士唔敢話我一定係
之後幫我搞左半件到我先叫勉勉強強去到

雖然都同depression冇關

睇醫生

我D指甲好大塊,所以只係睇落好長

你會呃自己 感情運麻麻... 未必揾到一個陪你終生既
事業平平無奇 唔會係D 出名既人
財產唔會多

你經常會靜靜地觀察其他野 然後思考自己所睇到既野
你好敏感 視野好廣
但你社交上俾人一種好遠好感覺
思想比較保守同怕醜
你會肯同人講你關心他人既
你經常運用第六感去幫你生活 對於情感上抽象既概念你掌握得好好[/quote]

又話呢個表唔啱 嬲呀
點解我會有八婆mode 架

當你不斷踏自己其實你更悲觀
未學行先學走
你依家要做既係唔好令自己更悲觀 然後你先有機會嘗試接納多D 新既事物

佢嬲啦

你上一段感情是咪俾人背叛?

我冇

@安德魯

唉呀講起社工
以前有個社工我淨係同佢講左一陣野
佢就係咁講哂我啲內心野
又話我覺得人生好灰暗 好多野唔開心但收收埋埋 乜乜乜
我又冇同佢講上面啲野 種感覺好似比人偷睇哂內心咁好恐怖

不如你搵佢地 轉介D心理專家比你啦
今時今日呢個高壓社會 有Depression 好正常架 我加拿大呢個看似輕鬆既地 方 每5個人就有1個人有呢D問題架啦

呢d人可能幫到你架
收埋自己只會殺死自己

common symptoms of depression: insomnia and social withdrawal
你唔似係DEPRESSED 既
我估你係兒童時期有出佐D 問題先令你唔信人同悲觀D

其實上面個case有冇問題
係香港而家有勁多大陸人走左落黎香港
我覺得好快會無晒純正香港人 大陸民工樣會佔多數 d人淨係識講普通話

有可能咩

隱藏在閃光身上的古羅卡
係新主人閃光（改）嘅名下
捨棄你嘅舊面目同我重新
「bitch」

多謝魚魚

幾準
一生平穩都好
我社交上真係好似有道牆圍住自己,始終有段距離

佢地次次都話青春期好正常 荷爾蒙失調喎
講到我都有啲信

手字有d柒
盡睇啦

當你不斷打擊自己既時候更加冇可能
係唔係先?

早幾日教Mental Health 咩Bipolar Disorder 同 Schizophrenia
記撚死我

讀晒
BIPOLAR 個圖表正呀屌你
你唔洗背藥已經好好

好恐怖嫁
當下個腦乜都諗唔到乜都唔敢講
覺得當場好似獵物同獵人嘅關係
我到依加都敢講我成世人最驚個陣就係個陣 我割粉瘤 睇牙醫 乜乜乜都冇咁驚

唔好用有可能咩
用一定得嘅
你信就得
你唔信就唔得嫁啦
(好想睇我和彊屍添)

我都唔覺自己有
但我都唔覺自己兒童時期有出咩問題
我有朋友又冇比人排擠

睇你口吻仲以為係多謝支持巴打

信唔到呀嘛

無佢咁臭

其實 CLIN PSY, NURSE, SOCIAL WORKER 呢類人要有既就係睇穿人既能力
唔係你好難明白他人既感受
當你唔明他人就建立唔到互信 然後個CARE PLAN/ TREATMENT 就唔FIT

小朋友嘅煩惱都係搵番啲兒童專家幫你啦

如果中學有讀bio呢D 我諗我地可能會讀緊同一科添 不過太多野背
我都係做會計數 30歲禿頭算

好柒憎社工
以為自己睇穿晒你
唔通我係你面前做戲都同你講咩

可唔可以洗自己腦話一定得一定得一定得

加油呀 唔識我應該都可以教到你D D

不過佢係學校做左兩三個月就走左
好似去左其他學校

點解我選修科會揀左呢科 不過我成日覺得讀medi. 既人好型仔
白衫男護士 唔係日本D濕尻護士

我都想洗自己腦nothing is impossible

一啲啲啦

護士哥哥~我唔舒服呀~

可以 我成日咁做
有時都幾work

而家個身熱到訓唔到

其實你地洗唔洗潛lib
我有老師話自己讀u日日都係lib閉關自修

真係對社工無好感
如果呢到有人係做社工真係唔好意思 都係表達下感受

沖個熱水涼再訓

香港呀

屌我有個女FD 之前俾個男PATIENT 玩
個男PATIENT 話自己唔舒服叫我FD 過去
然後佢話自己條丁唔舒服 見到佢好似扯佐
然後我行過去好惡咁問佢係唔係唔舒服佢話唔係
最後我逼佢拎出黎睇我地檢查 佢即刻縮晒

見過有人sem頭接拉巴接到sem尾
睇你target同質素啦

我學校考Final 季節圖書館24小時開放+無限超正咖啡 我地會帶埋被同枕頭去訓教

每次加D/ 減時間地跑晒6-7 KM
跑完隻腳要有好小痛既
痛都要KEEP 住 但唔好加太多 每次可能加5 MIN

我 唔舒服 幫我檢查下呀

有啲幾好

咁未重熱

真係多變態

我日日摺...

唔係叫摺拉咩 邊間u講潛lib

依面啲學校 每個科都會搞檔野比我地拎野食 考試果段時間

小惡魔

我而家好明顯feel到左腳比右腳細力好多 係咪去做strength 算

但係都係架 個問題無限咁LOOP 為乜?

我自己打出黎姐 唔知點講姐

但你叫都有生活
我識個個唔係死拉佢走佢都要摺
不過努力係有結果嘅...

好易肥 唔夠訓已經肥架啦

我唔要有爛桃花，分手啵

沖完熱水涼個人會feel到啲風係湧向自己

有冇GYM???

摺住上LIHKG

成日想去其他科到拎人啲野食

摺住做神婆

睇你點define，但唔係帽

人摺我摺
人地3.6 我3.4

有呀 撞車前成日去添 成日唔夠大隻佬爭 比人蝦 而家上身D成果都唔見哂lu

你呢半年內冇呀好桃花呀
有冇特定對象想問?

其實過3已經好夠 aim honor?

神婆魚係咪想做psychiatrist

咪做下腳囉
一邊細力D 咪做多組個隻腳囉
呢D PT 範圍我唔熟

2.0

打咁長都無乜用 要點行長一步都無用
佢下一句就話

你都唔同我

個D 醫生來
AIM HON 呀 想讀MASTER 之後將來做MENTOR

唔煩你喇
等你少個煩惱
我摺埋啦

最低1.4
上個sem2.1

psychiatrist 好似好好搵喎

不過要phD

巴打加油

唔排除既

下你傻嫁?
PSYCHIA 醫生來 一GRAD 都做得啦
你是咪講緊CLINICAL PSYCHOLOGIST個D 呀???

你靜係答佢一個既...

屌 俾你問一條咁多啦

慢行

我求畢業 同埋我果科出黎除左特別用途如果唔係都唔會睇成續

唔洗啦 搞到好似迫你咁

一條啦 有咩想問呀?

幾時有拖拍

咩叫特定對象？對象就有一個？

對唔住囉 我唔熟嘛.. 我消失先

其實魚仔答曬所有人呢句野就得

bio野講唔到個mechanism